好撚緊要 好撚緊要 好撚緊要 有咩都唔該入來睇左先

事關今日手足救人條片

首先，有樣野真係唔該各位手足，無論你係勇定和，都要謹記一啲戒條

「唔好亂 share 一啲冇必要相同片，尤其影到手足做野既片，特別係有非全黑 full cover 既手足係入面既片」

無錯條片睇完好撚爽，可能好多人都想英雄化入面既手足，想讚揚佢地既勇敢

但咁係會害到佢地，佢地會比黑警憑外表追蹤，如果不幸被捕咁就成為證據

可能你地會話遲早都會漏出來架啦，失禮啲講句，人遲早都會死咁係咪而加就要死左佢？

我地可以做既就係盡量保護！

其次，條片被瘋狂 share 晒出來，媒體會拎到來報到預左架啦，然後你走去叫人 del 鬧人黑媒？你冇撚野吓嘛！？

第一，媒體本應就要中立，你走去叫人 del 已經街知巷聞既報導？

唔好話已經街知巷聞阿，就算係佢既一手料，都唔應該拉吓嘛？

第二，場運動可以堅持到今日，媒體占既功勞絕對唔低，如果唔係得到媒體既公正報導，冇媒體不分晝夜既報導，香港一早就變左第二個新疆啦！可能已經有過千人死左啦，甚至即場被打死啦，你走去鬧《立場》黑媒！？

明白好多手足都好焦急，但好好記住今次，以後警醒啲

推

條褲...

Push

P 牌推唔到 post
如果認同既唔該推上去比多啲人睇到
唔好再有咁既事發生
多謝個位手足既付出

光復香港
時代革命
六大訴求
缺一不可

推...